[力威]"俾啲掙扎"嘅出處係邊？

谷實，側展3角，嘩 你睇下 幾靚
呢啲睇片就有，但搵唔到 俾啲掙扎， 求出處

嘩 你睇下

你叫雞個時就吹出黎

5:00開始睇

留名

原來有巴打開過post, sor